港鐵又故障又係綠色線又係加價嘅節奏

我好急屎